【種族清洗】南非政權開始沒收白人農地

又一個非洲國家步津巴布韋嘅後塵，由生產大國變為饑荒鬼国

唔好低估低端人口嘅破壞能力

力架真係笑話黎

力架沒有一個是無辜的

班白人唔知係唔係近得黑鬼多智商插水, 屌你話要守住祖業.
人地年你祖先 d 骨都起撚埋都得.

同當年文革一撚樣, 留低唔死都廢. 走去白人國家尋求政治庇護啦 ..